唔使等SE2，唔會有㗎啦

上網流傳果個 case，當年 iPhone X 一出我已經見過，結果隔咗成年都冇機出

你等找數啦

係？

睇下官網個Apple care 先啦

我放棄咗了，等儲夠錢就換機

SE2 我諗都要五千蚊價位

唔會喇，一定係差幾百蚊就買到xr，出黎為咗清xr貨啫